護法之戰行動攻略，之後有咩可以做？

首先請大家為呢次行動正名，呢次係護法戰爭，唔撚係咩反送中，我地係守護緊香港法律對普羅大眾應有嘅保障以及為香港帶來繁榮穩定。

其次請大家睇睇國師呢篇文章。

今次示威嘅啟動代價遠遠比香港歷史上所有嘅示威高，首先係大型不合作運動，罷工罷課罷市係基本。當然，唔係個個都會照做，但我地唔使個個都去三罷，只要有人唔小心咁癱瘓左地鐵以及海底隧道，基本上成個香港都冧左一半，來像下中環去香港站，金鐘站呢d咁重要嘅位置，萬一有人唔小心癱瘓左咪好大鑊？仲有咩高風險嘅地方就等大家自行補充。

室內嘅地鐵站，所有人都只能由一兩面入黎，除非有犬隻玩亂槍掃射，否則唔小心癱瘓左地鐵要道嘅人喺有足夠障礙物下係可以拖到一段時間，唔使耐，拖到成個返工時段都好甘。

另外一個目標就係海底隧道，香港得三條路過海，每次只要六架車唔小心死火或者壞左就可以塞死三條隧道，除左市民大眾外亦都可以阻礙d達官貴人用私家車出入港島，唔通個個都搭船同直升機過海咩。就咁樣，幾千個人都唔小心就可以癱瘓半個香港一段時間，何樂而不為？機場都可以，但機場始終保安比較敏感，又有特警組駐守，清場同處理會好快，加上有機會引起外國人不滿同搞到外國記者，呢招未被逼上梁山都唔好出 。

另外就係游擊戰，準確d黎講係城市遊擊戰。呢個係另一個極為有用嘅戰術，香港高樓大廈林立，提供大量制高點，而大廈向來易守難攻，入到去又唔知會唔會有人設置埋伏同陷阱，都咪話唔得人驚，犬隻入到去都會有好大心理壓力。至於咩大廈高危？位置開揚，又見到d犬清場嘅位就最好啦，萬一見到有犬進擊，有人一個唔小心高空擲物整親我地親愛嘅犬隻就唔好啦，同埋犬隻點都會分散注意力，除非共匪癲到炸大廈，否則對犬黎講，城市遊擊戰草木皆兵，唔知下一步會見到咩，會比佢地好大心理壓力。唔好忘記邊個係靠游擊戰起家。

示威方面，不論你係前線勇武定後排支援嘅朋友，請做盾保護自己，做盾好簡單，一個喼已經係兩個盾，其他堅固物料都可以用黎做盾。有盾至少可以防胡椒噴霧同警棍，以及減輕橡膠子彈同布袋彈嘅威力，亦都可以有效協助戰略推進同後撤。

最後呢段講比和理非非聽嘅，關於被捕嘅問題。坦白講，今次每一個人都要預比人拉，呢個係其中一個啟動代價，就算係我出呢個post都有比犬拉嘅風險，但要贏，就要比呢個啟動代價，呢個冇得傾。和理非非係可以，但只適合做後勤，而且前提係有足夠多義士先有機會成功，而即使做和理非，只要你比人點左相，日後都會有麻煩，都已經咁嘅時候，官逼民反，你唔係唔反吓嘛。

推

🙏

各位不如幫手同身邊支持解釋下全件事先
我知聽落好d難，但有唔少睇開報紙個堆其實真係唔知修例內容，重點係同佢地用道理講番清楚全件事，特別依家開始各有各做，我地需要製造更多輿論壓力，哪怕5分鐘都好，一百萬人每人說服到兩個人，就已經多二百萬人架啦，更何況每日講既話呢。對屋企人既，今次用返人權角度同佢地講番清楚修例既問題係邊，話d人倒亂既，同佢解釋返議會失衡既，已經冇任何正規溝通方式，777一意孤行既事。
講唔關佢事既但有樓既，俾石禮謙攤訂單野俾佢睇，同佢解釋對樓市個d有咩影響。
對返緊工儲緊錢或者對退左休既，同佢解釋如果條例通過佢儲蓄會變廢紙既事
對話支持中國既，俾返佢睇中國有簽人權法案，大陸自稱支持人權而且一直良好，問下講話支持中國又支持政府既佢地係咪反中央政府，同佢解釋一國兩制，再俾環球時報之前個篇野俾佢睇，用各種說法去駁佢地講既野，因為通常佢地講既都係空洞說話。
講支持警察既，盡量講番警察犯左既野係警察自己set既野。
如果唔明點解人權凌駕法律既，解釋全件事俾佢聽啦。
總之哪怕用咩方式說服都好，道理係我地個邊，冇一個法律體系可以凌駕於人權，即係人既自然權利，每日用5分鐘至十分鐘，再加少少說服技巧，影響力已經大好多。我知要同佢地溝通好難，但佢地好多既都係人講咩佢講咩。我懇請大家幫手製造輿論，哪怕每日每人身邊說服幾個，條例會比之前更難通過。我地需要係所有方面都下手，求求大家幫手。

唔知有幾多人睇

第一 正名係香港憲法保衛戰
一字都不能少
原因睇陳雲文+個人分析
有人係連燈分析左

第二 學前人經驗
佢地放左係高登
最後可以快升LV

第三 遊擊
遊擊 更重要係分散左
但可以互相支持

共產黨當年點解可以一下扭轉局勢？其中一個戰術就係臥底，當時大量臥底進入國民黨，呢啲人各自做野，互不知對方都係紅底，係重要時候就各自發放混亂消息、帶風向，最終搞亂國民黨內部，佢地打遊擊戰先有得嬴。去到六七爆動，工會聯啲人都係打響第一槍／掟野過去，成班工人衝個陣佢地就唔見左人，呢個故事話比我地聽，共產黨係會派好多臥底入敵方勢力度引起搔亂、挑起事端，我本人相信泛民當中就係有啲敢嘅臥底，尤其啲講就好大聲，但成日幫倒忙個啲。

返到黎今日，我相信反送中嘅呢大班人當中亦有呢啲臥底，大家要小心，要清楚地了解我地要咩、需要點樣做、做左可唔可幫我地得到想要嘅野
1.我地要咩
撤回修例，呢個係首要目標，個日可以有103萬人出黎就只因送中條例，其他咩林鄭下台都係後話，因為邊個做特首都係聽上面話（中共，甚或只係中聯辦）。
2.需要點樣做
需知道香港地市民係無槍，帶把折刀出街都好易有麻煩，但警察可以開槍，今時今時甚至不合法開槍都未必有事，即係話香港市民係無硬戰嘅能力。敢可以點做？靠外國？美國話知你，只想羅尾彩。歐洲國家？遠水救唔到近火。其他就更加唔使林。香港人只能自救，要靠自己人，靠人群力量。唔好睇小香港人本身帶到嘅效果，香港呢個小地方不論大陸人定洋人都一路睇緊。古今中外，所有政權都係靠大多數人同意黎企穩，那怕係極權，佢地只通過不同手段令看似所有人同意佢，香港亦一樣，上次一百萬人遊行已經驚動世界，包括中共，所以林鄭先加速硬推，可見人人遊行，威力巨大。遊行係最正統王道嘅手段去同政府表達民眾意見，直接話比政權聽佢地嘅基礎已經動搖緊，好似打機敢，人多就係重擊，人少就係輕擊，我地依家叫係打緊（細）boss，唔好妄想一下重擊就可以完game過關，一定係打好多下先打得低隻怪，過百萬人遊行嘅重擊未必每次做到，但就算係得二三十萬人遊行輕擊，都可以磨死隻boss，所以遊行點都有用，唔好再信人話「遊行完全無用」、「個次103萬人遊行都無用啦」，講呢啲野嘅人一係心水唔清，一係就別有用意。可以睇埋小弟另一篇。
連續既大型和理非遊行

送中條例第一時間係影響到香港嘅經濟，跟住先係政治方面。啲有腦嘅中年or有錢佬其實仲驚過你，香港經濟大跌，佢地身家即時跟住跌，但混食係香港人核心價值，佢地先無走到最前線，12／9阻街啲車好多都唔平。好似我上樣文敢講，連續既大型和理非遊行，仲要星期日，佢地參與嘅成本唔大，好大機會都會出黎。係今次嘅context，容我只將香港市民大約分作三種，盲共、沉默和理非、勇武，當中和理非人數最多，啲有腦嘅中年同有錢佬都係和理非，爭取到佢地出黎尤如有勁裝打怪，所以應以和平遊行為重。

3.做左可唔可幫我地得到想要嘅野
勇武其實唔係「正道」，好似食毒藥加buff敢。小成功嘅例子就係尋日12／6，勇武派起碼阻止左二讀，但實際會勇武嘅始終係少數人，太過激進（擲磚、雞尾酒、要殺警之類）除左比位政府妖魔化你地，插你暴力，強行合理化警察做嘅野之外，最大鑊係引起和理非反感，那怕係本身會出黎嘅都會林：同啲勇武一齊出，臨尾實好大鑊，搞到自己唔安全，都係林林先。無左呢大班和理非支持，所有勇武活動就無左群眾給予嘅合理性，而且本身又點都打唔嬴警察，最終變成極少數暴力分子，令政府出師有名收你皮。被政府轉移視聽，又無左班會落力阻止嘅人，政府好易硬推到。純勇武、排斥和理非遊行只會對反送中無益。連續既大型和理非遊行，林鄭政府除左面對公眾壓力（睇埋另一篇文），仲要應對大陸比嘅壓力，現代信息流通速度快，長期遊行大陸人好難唔知，中共會好擔心有人會借勢搞事，因為大陸都唔少人憎習總，習總一定會叫林鄭盡快平息事件，結果就可能係推唔到又要即刻完左件事，唯有撤回。

總結，勇武必須留返開會日先做大件事（係推警察防線，阻止開會，唔係為傷害警察），平時最多小搞，掟下膠樽雜物吸引注意力，警察一上就要散，保留體力，消耗警察體力同精神(佢地要成日stand by，又無假放)。要和理非遊行為主，勇武衝擊為輔。正如我上面講，猛禁激進勇武，只會對反送中無益，個啲成日叫人唔好遊行，只要激進勇武，叫人擲磚、雞尾酒、要殺警個啲有可能係臥底，去到現場都係開個頭，等我地同警察打，跟住就退後消失，事後抹黑示威者暴力。所以大家一定要冷靜（我知好難），唔好比人煽動，做真係有貢獻嘅事。

Yes 除左游擊外都係綜合返前人分析。
游擊最主要其實係聲東擊西，分散犬隻集中力，同埋為衝嘅義士提供即時情報同保障。犬隻隻數有限，游擊分散到佢地人手，衝嘅成功率會更高